你係女仔,樣中上,你做唔做雞/ptgf?

賣身track,無需學歷經驗,學生時期可以盡情hea玩
假設你因為搵得唔少,所以可以保養得唔錯,可以由16歲做到35歲,每年跌價2-3%
平均當你一個月搵40-50k(雞)/30-35k(ptgf),平均工時1-2h.肯多幾個鐘人工照倍升,再加幾千蚊原味衣物,好彩會有客買袋送比妳,處女仲可以任你開天價賣,可能25歲就可以有自己既物業,股票資產等等
但係生活圈子好細(因為驚比身邊人知),有男朋友都唔會過3個月,屋企人睇唔起你,要承擔性病風險,35歲後難搵工.

又或者你行道德track,升到大學,不過入唔到搵大錢神科(如大部分人)
24歲出黎做大路野,人工平均11-16k.打工好彩可能每年有5-8％增長,到30歲或者有25-30k.工時8-10h,ot冇人工.但係要供400呎樓供到4X歲
生活圈子讀書見客時可能識返唔少朋友,25歲識到一個愛妳既男朋友(條件同你差唔多),或者30歲會結婚生仔,有對你唔錯既屋企人.

賣身:正皮
正路:負皮

揀自殺

好想知連登仔自己又抗唔拒抗拒到做雞既誘惑

想唔想做都留個言阿講下阿
我唔笑貧唔笑娼只笑偽善撚

冇人肯正面反擊

做咩唔出聲

係咪只能偷偷留下負評呢?

現實撚表示
我係女我會
但如果有男朋友就一定唔會

好有可能比起識男朋友,做ptgf賺大錢更加吸引

睇代價就知唔值 緊係揀正路 正路得番黎嘅得著 做雞用幾多錢都買唔到